## Теоретический вопрос 

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании. 
Функції потрібні, щоб помітно спрощувати і скорочувати код, адаптувати його для різних платформ, робити більш відмовостійким, легко налагоджувати.

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Параметри функції відіграють роль локальних змінних в тілі функції. При вказівці параметрів функції ключове слово let використовувати не потрібно, JavaScript оголошує їх в якості локальних змінних автоматично. А також при виконанні функції, їй можуть передаватися значення, якими будуть ініційовані параметри. 
